唔明點解深之都會變死場,去親深水埗一定係去深之都

証明香港人係弱智架

去深之都做乜？

商場特點?
有冇諗過係因為死城 所以無人去
而唔係無人去所以變死城?
鋪頭都唔多間

買電話

乜柒都冇

依家好左好多啦
已經比以前旺左好多

Linke 走左做乜撚野要去

咁你去親深水埗都要買部電話？

去唱錢 唱完落樓下賭馬

買電視

深之都存在價值得發達鳥

仲有十蚊手機moon 貼

邊檔有??

垃圾深之都

全部黑店

換過 iPad Mon ...
換左個山寨版....